家用問題

我一個月搵萬一蚊，老母要我俾二千蚊一個月，想知係咪合理

利申：十七歲，係狗鐵做學徒

冇話合唔合理既, 睇番你自己屋企既水平
如果你係食屋企住屋企用屋企既, 我個人覺得唔過份
2千蚊有時真係交電費都唔夠

算食得你少
我老母食我1/4糧

搵60k比5000蚊
你應該比一千就夠
不是我 唔洗比家用

佢自己都搵5萬一個月，但之前零用錢都俾得$1000一個月，包平時食飯同搭車

又話因為我有返part-time所以俾咁少錢我，越諗越唔想俾條撚樣

你食屋企住屋企俾番幾千蚊都應該嘅
二千蚊淨係租都搞唔掂
就算朋友同居 你都會出番份啦

咁又係